床肉 邊個牌子好？

有冇介紹？ 184cm x 110cm
5000 內有冇好選擇？？
想厚身d

床褥

ths~~~~~~~~~